818係香港第1337次證明和理非係「完全冇用」

0效果
浪費人力物力
比政權休息
再反咬你

和理非係為咗證明和理非冇用

好橋

dllm 有用呀 咁多政界名人讚香港
你含啦老母分化撚

西利，敵人狂讚

咁行左廿幾年 今次仲有咁多人出黎行 證明你個證明失敗

證明你個證明個證明失敗

低級分化

副總統先生高明

cnn hilary clinton 個堆喎 睇報紙啦手足

講事實

分化撚屌

即係我地係搏人讚咁解？

收皮啦三毛

講到勇武成功左咁，勇武成功爭取送頭700。

要返工，不了

分化撚收皮啦

不分「和」「勇」

🙄你究竟知唔知點解要出黎遊行靜坐同集會呀係比國際知道我地係文明人同啲蝗唔同，而點解做咁多次係因為一次個說服力唔夠，同時亦都突然左政府既信譽同公信力有幾差。
係西方國家眼中信譽係好重要，由此推論到最後如果我地不停和理非同勇武合作就會令到政府再係國際舞台中變成過街老鼠

去元朗帶人衝la

一百七十萬和理非民意做後盾+積極勇武抗才有希望成功，你條分化撚屌收皮啦

俾人拉曬就啱

不割